咪再覆金鐘個Post你班弱智仔！！！

之前班友玩膠我都算喇

你哋班友明知係玩膠Post，都要係咁覆Post屌五毛，你哋係咪重度弱智唔知會推返個Post上嚟㗎？

利申：由舊登CD-rom到而家，今舖嬲到要註冊開Post